點解mickey mouse 係讀mickey mouse 唔係咪key mouse?

我讀開米奇老母

ching. 牛b